帶鏡出去

照返班狗

1

2

3

4

推

5

6

7

8

9

10

大型放大鏡！

自推十連

光

復

香

港

時

代

革

可以

佢唔照你你照唔到佢

命

各位手足 係時候要班狗自食其果